張建宗件事等佢地狗咬狗，唔好再曬時間講

佢地唔妥大家係佢地既事
兩邊都係我地既敵人
就算佢地口講唔滿意
真係有事發生個時
佢地點都係同一陣線
所以依件事係佢地自己既事
我地唔需要曬時間理佢地
可能你地想藉依件事分化佢地
但係稍有不慎可能比對家攞著依點黎講
話政府已經重拾大眾既支持
咁我地就仆街

所以唔好再曬時間
諗下聽日點仲好過

推

可以利用 唔可以認同

花生不妨食吓，當正餐就不了

如果利用得唔好
我地好容易比政府利用返
我建議大家唔好再理依件事

可以利用 唔可以認同
提防政府帶風向

冇撚有錯，聽日連個時間地點都未有共識
人唔齊好撚危

true

緊係要講 中要大大力講
分化佢哋

黑社會等坐監
克警比人割

以為幫政府有著數？
第一個出賣你的就係中共
同777